警察冇認受性，除左叫「暴力團伙」，仲可以叫咩？

係唔係要學以前咁，整返一隊又一隊既自民團、部曲、私兵團，逐漸維護治安及社會安定，唔好被暴力團伙「港警黑鄉聯盟」，簡稱「黑聯」搗亂？

反白為黑，反黑為白，天理無常，為大義要不惜流血

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

過街老鼠

共匪安全套

共軍

藍絲=支持納粹主義
警察=納粹軍警
點解?
因為佢地擁護嘅中共與納粹無異